想一生看下去 還會等一天八十歲

但你竟 用決心任意放棄所有

等你

ho ball